**Software e Configuração:**

Neste projeto estou fazendo automação de testes web usando Python como linguagem de programação.

Minhas declaraçoes de dependencias e Configuração de browser está no arquivo de conftest.py
Tudo o que será executado nesse projeto está sendo declarado test_scenarios.py

**Importante rodar os testes no ambiente virtual, para isso:**
- Pycharm - Acessar da pasta do projeto rodar o comando: pip venv\scripts\Activate.ps1
- VSCode - Acessar a pasta venv dentro do projeto, rodar o comando: pip venv\scripts\Activate.ps1 retornar a pasta raiz do projeto


**IDE Utilizada:**
- PyCharm
- VSCode

**Os testes estão rodando nos ambientes:**

https://blogdoagi.com.br/

**Comando para executar testes exemplos:**

- pytest
- pytest -v -m nome_da_classe (para rodar um unico cenário especifico)